為左唔好燈到台印韓，決定支持解放軍

一睇就知解放軍係無敵

快D出兵打柒印度

連登仔上